方舟計劃

即係謊舟計劃?
點解係喱個計劃無叫人科水?